大家最近聽開咩情歌?

空白格楊宗緯版

衛詩 一知半解

and I love her
Kurt cobain ver

張國榮 - 寂寞有害快歌好正

愛過一場

王菲

絕色 黃耀明

乜咁啱

我在流浮山的滴眼水 - Serrini

耿耿於懷

黃子華 藍天

是但求其愛

七夕

林峰 記得忘記

刻在我心底的名字

失戀無罪

虛擬人與我

劉鳴煒氣魄更壯

Plastic Love

凝望，漣漪

給我一首歌的時間

演員 謙謙

醜八怪

就來2億

今夜煙花燦爛

隔離